用番一樣既圖，方丈會唔會小氣

同問